## ** Жукова Алина Сергеевна, ПМИ ФКН (практика 2017) ** ##
# ** Выделение сюжетных линий персонажей ** #

## Задачи ##
1.	Выбор подходящего источника – произведения художественной литературы
2.	Предварительная обработка текстов, выделение имен персонажей, разрешение кореференции
3.	Извлечение и суммаризация фрагментов произведения, связанных с определенными персонажами
4.	Разработка дизайна эксперимента по оценке качества выделенной сюжетной линии

__Подробные результаты работы описаны в отчете, загруженном в репозиторий__